{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(강화) MOTEL 917"
    },
    "text": "2020年12月にリニューアルが完了したカンファ島内の最高施設と53室の客室が完備された917MOTELです。 このモーテルには乗用車100台余りと大型バス8台を収容できる駐車場が構築されており、海と席毛島を鑑賞することができます。 モーテル周辺には食堂街とコンビニが徒歩1分の距離に位置しているので便利です。 また、モーテル内にはカラオケがあり同時に運営されており、宿泊途中でも安心してご利用いただけます。 全客室にはエアコンで掃除が完了しており、Wi-Fiが設置されており、超高速500MBのインターネットが利用できます。 また、コロナを防止するため、客室シートは高温洗濯で毎日交換され、室内空間はフルガンを使用して殺菌処理されます。 特室の天井は窓ではなく電灯で構成されています。 すべての客室は2人基準で計算され、8歳以上の追加人は1人当たり10,000ウォン、4~7歳は1人当たり5,000ウォンの料金が追加されます。 全客室はホテル級の寝具に毎日交換され、コロナの拡散を防ぐために高温洗濯が行われます。 また、周辺に位置するコンビニやレストランはどこよりも近くにあり、利便性を享受することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルの名称は何ですか？",
            "answer": "917MOTELです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルには何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "乗用車100台余りと大型バス8台を収容できます。"
        },
        {
            "question": "モーテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "食堂街とコンビニが徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこにありますか？",
            "answer": "モーテル内にあります。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはエアコンとWi-Fiが設置されており、超高速500MBのインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室シートや室内空間はどのように清潔にされていますか？",
            "answer": "客室シートは高温洗濯で毎日交換され、室内空間はフルガンを使用して殺菌処理されます。"
        },
        {
            "question": "特室の天井は何で構成されていますか？",
            "answer": "特室の天井は窓ではなく電灯で構成されています。"
        },
        {
            "question": "追加人料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "2人基準で計算され、8歳以上の追加人は1人当たり10,000ウォン、4~7歳は1人当たり5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "全客室はホテル級の寝具に毎日交換され、高温洗濯が行われます。"
        },
        {
            "question": "周辺に位置する施設はどれくらい近くにありますか？",
            "answer": "コンビニやレストランはどこよりも近くに位置しており、利便性を享受することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 379
    }
}